[COYS - 停賽鳩up討論區] 熱刺球迷吹水區 209

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 孤寒主席

Manager
- José Mourinho 謙虛的一個

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 十二碼撲救專家
22 - - Paulo Gazzaniga 對利物浦先上身
13 - - Michel Vorm 準備榮休

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 長傳第一
5 - - Jan Vertonghen 神奇超人(third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 緩慢進步中
19 - - Ryan Sessegnon 熱刺電競隊隊長
21 - - Juan Foyth 消失的一個
24 - - Serge Aurier 炸彈右閘
33 - - Ben Davies 存在感極低既左閘
39 - - Japhet Tanganga 超級新人(成長中)

Midfielders
8 - - Harry Winks 默默耕耘
29 - - Oliver Skipp 青訓中場
11 - - Érik Lamela 長期傷患
18 - - Giovani Lo Celso 全新真核
15 - - Eric Dier (放錯位)
17 - - Moussa Sissoko 素素
28 - - Tanguy Ndombele 需要減肥
20 - - Dele Alli 大齡MK
27 - - Lucas Moura 歐聯英雄
30 - - Gedson Fernandes 暫借中
23 - - Steven Bergwijn 淘寶成功

Forwards
10 - - Harry Kane 皇牌球霸(vice-captain)
7 - - Son Heung-min 老豆的兒子
52 - - Troy Parrot樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 長期外借中
- Jake Clarke 見都未見過
- Danny Rose 準備走一號
- Kyle Walker-Peters 準備走二號

真熱名單Update @20200418 連會員名, 62人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

都話條友aim 8科5**架啦屌

利申 4454 547

熱po狀元

有目標真係好

都勁喎

According to Soccer Link, Tottenham Hotspur boss Jose Mourinho has personally contacted Norwich City right-back Max Aarons as the club eye a summer move for the youngster.

買人要靠教練
不過搵完主都未必會買

Ching做咩

邊夠你黎

冇做咩 每日都係返工放工

我收皮先

呢d最多咪叫碌碌無為
大把人係咁

一諗到過多幾年老豆退休

你有番工實死唔去既

一陣考完之後諗起寫錯左隻字
會唔會喊成日

未去到咁誇張掛

新仔過黎留個名先

99/100？

你新左幾多個Post

不過講真
以前成日考完試會凝住自己寫錯學號

唔通我pre你7科5**
你就真係有咩
信學校=弱智

如果我嗰陣識諗 揀poly嗰幾寶
宜家就唔係咁

我聽朝要陪科去考場
條友唔識路

見到板頭

Eric Dier (放重位)
我好唔爭氣。。笑左自己

比起你地, 我好新咋

錯

相對黎講 佢放後衛會好少少

的確，跑動唔夠，幅蓋又細。。。就算後面比素素同佢包，比佢做串連又唔太得，都係由CB出發啦

pre 嚟把撚咩 盡做啦 期望越大失望越大

唔好理啲predicted grade 啦 放鬆 爆落去 唔好放pea
我考phy 前攰得滯pea 咗 柒埋

同佢做下運動聯誼下啦

可能人地就係嫌佢唔得呢

下次開po要寫明基佬台先得

lm

依d甜估開頭嚟。。。

份通識都幾難
宜家睇返已經唔識答

收到風今朝畜聾狗科拉左幾個dse雞
有個著熱刺波衫既 喊撚到仆街

+1

我拉左吉田_

不過有考生被拉？

想睇
如果個考生背囊有黃色野
啲傻西夠唔夠膽拉

一定夠

DJ Foyth in Wuhan

依d咁既題目，點都死，講立場

一黃即u

所有黃絲唔準升大學
只可以讀毅進

所有黃絲唔比黃
一定要藍

講dilemma啫
同埋真係難嘅我覺得唔係呢條

頭先寫錯邊隻字

大撚把
本身ff有星
而家含得能

又燈
等睇5**

有嘅話我放榜印Meunier

有冇影barcode

加咗紙 冇barcode剩

加紙
我考咁多份卷都無加紙
諗定放榜訪問講咩未

邊到有得睇

d記者一定問佢點睇社會運動

generation next

答我迷熱就得

熱血公民

係熱誠飛鏟
forth.gif

左手拎成績表，右手拎住件波衫fing下

dllm

古惑仔想點

套垃圾終於肯完

老利咩料黎
粉南一定未死
立花一定都未死

麻煩幫幫手屌利維快啲買人

Btw DSE加油

唔好盲目加紙 多<>好

直接著波衫拎成績表+接受訪問

被畫師carry嘅小說

係畫得幾正

就係好多人咁講先睇下

果然唔講錯

呢幾日好多新聞都係摩佬親自打比XXX

到最後可能得Willian係done deal

咁大諗頭？
答案係......佢呀！！！

佢簽我即印，本身迷門，睇開比利時

冇咩誠意
係我就印科

迷科要改著紅色衫，不了

大家好

又係你
留意到你係曼區開po一大堆隕皮

成理獌狗逼害

實係咁啦

呢到係咪要排隊含你條撚

邊個係到亂傳

死基佬

Ching quote 錯左回覆
明明係上面果個亂入既先係

聽日開返training centre

呢張好似係P出嚟？上星期reddit 見過 啲人話P出嚟

真第二波了

咁多位熱狗你地好 祝大家身體健康老少平安

懷念肥花

懷疑比8000蚊 去攬炒商場仲抵玩過請律師打官司

我而家踢豪門喇
睇唔起你地呢啲濕鳩中遊班

笑甚麼

借炸, 因住借完太廢唔要

威啦，威啦。
有得跟返肥普

明明肥賓轉眼變成肥普

我作為新契仔，派你去紐區睇下佢地有乜新消息關於肥普

明明肥普迫我做後備，但我好掛住佢

想屌

好熟口面

我女朋友

Paul Foyth?

【Now Sports】法甲及法乙收檔

個球員名單做咩春

好似下星期會傾埋啲歐聯歐霸個啲

德甲好似想5月頭復賽

Andre Onana | Tottenham express interest in the goalkeeper but have now had second thoughts. The club has decided to stick with Hugo Lloris instead.

[@telegraaf, Tier 1 🥇]

#THFC #COYS

想負皮佢

到英超收皮未？

陽菜係咪變咗植物

為完而格硬咁寫咁

Napoli's Kalidou Koulibaly could be one of Tottenham’s most important transfer targets.

There is a very good feeling between the player’s agents and Spurs chairman Daniel Levy.

[@DiMarzio, Tier 1 🥇]

#THFC #COYS

呢d叫創意 你識咩

睇J片級數高過而家啲後衛幾班

感覺有啲似全盛既超人
都28歲 要即買即用 無幾多時間俾佢適應

轉會名宿高列巴尼

仲係陽性

主席：唔好傻啦你地 我只係簽以前青訓果個高列巴尼咋 你地要後備前鋒呀嗎 而家俾你

我哋青訓都有個丁力

一定沒可能。。。貴到PK呀佢。。光頭佬一定唔會肯

主席：免費收留佢，唔比人工，再試下醫唔醫得返先

好想睇肥普係紐卡素東山再起

如果肥普去卡數 我都做卡數迷了

當年熱刺京治活基治雙翼齊飛真係好好J

有錢嘅肥普

[L’Èquipe] | Tottenham Hotspur have now entered the battle to complete the signing of the Monaco striker Wissam Ben Yedder ahead of the start to next season.

The 29-year-old forward is currently the joint top scorer in Ligue 1 with 18 goals alongside Kylian Mbappé.

#THFC #COYS

取消英超未

1.7米高29歲，下一個蘇達度

蘇達度好好波，係爭最後果腳

你講緊熱以前青訓果個？

新杜奧巴

人地今年係西甲踢格蘭納達都曾經上過第一
我地？

btw賓耶達對抗性好過蘇達度好多

依個亦都係點解摩佬需要去改變嘅原因
除非佢搵到多個類似kane嘅前鋒

有錢既肥普會唔會要返佢堆阿根廷幫

好睇個教頭風格
摩佬明顯今季就係打direct counter attack 直接運個波上前面反擊 用高大中鋒係理想嘅
搞搞肥當啲體能可能會減少對高大正前嘅依賴

但正中鋒出產太少 中堅體格越黎越好
仲係咁direct 同long ball 好難行得通

佢係獌個陣都係衰依樣

我今日睇新聞見到都好期待普爸復仇記

我唔信光頭會開水喉

感覺上因為渣古打法上唔算係好正中鋒，所以好突顯到冇個橋頭堡，摩佬個踢法比較展現到

渣古有柱躉嘅身型 但係係玩衝刺嘅踢法

係，啲頭鎚下下都頂唔到

仲要執第二點，死得啦

科？

買美斯

上面球要名單又要改

消失的一個（準備出售）

BREAKING: Mauricio Pochettino is Newcastle’s prospective new owners’ number one choice to take charge at St James' Park and they are willing to pay him £19m a year.

岩喇 唔洗做閪工人工又加成倍
又有大把錢買人
普爸復仇記要來了

[@TheAthleticUK] | Thomas Meunier is now unlikely to join Tottenham Hotspur in the summer.

The Belgian right-back’s contract is due to expire at Paris Saint-Germain in June of this year with Spurs head coach Josè Mourinho having a strong admiration for the player.

#THFC #COYS

城城？

fut 出fb脆

肥普

Mauricio Pochettino on BT Sport live tonight

“From the day that I left the club, my dream is to one day be back and finish the work we didn't finish..."

"Deep inside I would like one day to be back, this club is special."

Mauricio Pochettino wants to return in the future ⚪️

🇦🇷 Former Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino on his ambition to manage Spurs again:

💙"Maybe in 5 year, maybe in 10 year. Before I die, I want to manage Tottenham again, and win a title with Tottenham. The love we received from the fans to pay them back."

#THFC #COYS

普daddy

真係冇咩邊個會對個球會付出到咁

重溫時間

We miss Poch

光頭佬我再次屌你老母

好難想像肥普有日要打返熱轉頭

白胡子肥爸爸

熱刺不配擁有肥普

屌你 講兩句扮哂野
個個好似好感動咁

對唔住講佢，妹妹下如果岩價，我會比佢走，儲錢買個閘or正前好過。。。

應該下年會見到

沒埋梅尼亞，下年都係睇返Dier算

廢連奴 = 月光莫利亞

光頭佬 = ?

天龍人

咁科=路飛了
準備打佢一鑊

科=迪巴魯

我愛普爸

黃店排到仆街

食咗個半鐘lunch

仲睇op 好撚old

五等分呢

好撚odd

我睇火影

煎pan入隊我先睇番
睇到我屌屌聲

有料就係呢d

我睇輝夜姬

José Mourinho on his ambition with #thfc: "I prefer to think that I'm going to have a fourth @PremierLeague trophy. I have three, I prefer to think I'll have four." | @SkySports

You only have Foyth

你又係度dllm

就黎連Foyth都冇

我有一個願望
呢個世界所有Juan Foyth都要死

你咩事呀

唔識字？

sor我雷狼龍

咪問你點解想我死

速龍狗

冇眼睇

so9當年踢配合好好睇,係衰冇哂信心射門

好仆街

According to Football Insider, Tottenham Hotspur are ready to sell defender Juan Foyth this summer as he is currently surplus to requirements.
The Argentina international was a key player under former boss Mauricio Pochettino who brought him to North London from Estudiantes in the summer of 2017, featuring in 23 games over the last two seasons.

買Koulibaly放佢走啦,兩三年頂鋒夠做

買到真係成條後防upgrade
買多件dias

主: 諗多左啦你

Di

問題：用科換到邊個？

A:邊個都換唔到
B:邊個都換唔到
C:邊個都換唔到
D:以上皆是

Dier
有埋轉身速度真係J得過

E:貼埋錢都換唔到

Ching咁講就過分左少少

好撚多259

講笑啫，Fifa擺bench有時都幾好用既

科可以賣到幾多

見隔籬po 講摩佬
有啲想睇下under 摩嘅完成版熱係點

仲以為科可以留係到, 原來一早就想賣左佢

到底邊個先係熱刺既史奈達
呢啲全能中場真係唔多
如果當初係BF黎熱 好大機會會成功

Juan Foyth (Dead)

Ryan Fraser has informed close friends that he is set to reject Arsenal in favour of a move to #thfc on a free transfer at end of the season. | @footyinsider247

有咩用

右路傳中比lm頂波

咁佢之前數據又幾靚嘅 講真
之前般矛 佢 wilson 同 king 3個撐起哂成條攻擊線

完約過黎做輪換都幾好j

gio

不過似乎摩prefer 屌你打呢個位
如果屌你打返起 啲串連會j出血

串連應該係同屌你 最唔夾嘅一個字

唔係廢。。。有能力打唒左邊，但係依個位我地好多啦，又買翼，推Son上正前發展？

好多鬼佬想我走

我明，因為我都係

其實我真心覺得拳王似係錦上添花類球員
攻中佢做唔到

同埋得lo 一個唔夠
大力加Lo都掂可惜留唔到大力

Exclusive: Harry Kane has asked @SpursOfficial to sell him this summer. Manchester United & Manchester City have made enquires!

下一個就係Son

如孩兒能伏於普爸的肩膊

咁快就想走？

都唔快啦
26歲唔走冇得走

星散
又kane又son又foyth

神奇四俠得返屌你一個

呢個垃圾黎 冇人會要
你編輯應用

樓上班仆街兒子都未話走

希望買返個兩個實用前鋒返嚟，仲舒服

唔會住既應該
唔會連一季都唔比摩既
想局主席大手買人姐
暗黑兵法黎

點都唔會今年。。。

一嚟佢貴
二嚟個外圍情況唔好，無乜球會急需世界級正前
三嚟都要比多年時間摩佬，Kane都想用熱刺拿個杯仔都好

沒乜埋門能力。。。一沒Kane拉開比佢後上，垃圾得好緊要

係囉係囉。。。
又Kane 又Son 又Dier

Harry Kane may be generating talk of possible £200 million ($251m) transfers, with Manchester United said to be among his suitors, but Tottenham team-mate Paulo Gazzaniga has sought to shrug off the rumours.

轉會都唔揀獌啦

希望啦

之前有大力臣 傾 兒子 moura 講真咁多威脅進攻點拳王玩入楔真係ok
但今季完美展示冇左幾粒核得返佢結果就係搞唔掂
佢連十二射能力都冇
唔係話拳王冇用係佢做唔到摩氏熱刺既攻中位
得lo 一個係唔夠 買到coutinho 既話 成個陣運轉會勁好多

順帶講多句 今季既不幸可能都係好事
比高層見到現有陣容傷左幾粒核就會搞成咁
如果今季仲想借籍口唔課金
基本上玩完 唔好講咩爭標 講咩創造歷史
請完摩佬唔課金 唔知管理層想點
再講多次請摩佬課金係package黎
唔洗一定買貴人 但你要比佢想要既人佢

屌你點會射唔到十二碼

古天奴似去軌
不過摩佬都好似知咩事
呢排傳既都唔係咩大牌

I wanna know

你行不行

港魂送到貨黎

前日收到對zero
黎緊都冇咩野要收件

邊有錢。。。新球場落成就沒唒入座率

唔知會唔會少過丫狗畢轉會費

咁又唔會嘅 財政熱狗尚可

冇記錯佢十二碼好似唔多掂
射術好似一般 唔知有冇錯求指教

件件30-40m 都要最小150m
進攻核心未知之數就係係尼當身上
要賭尼當下季做到野咁勉強可以唔買攻中住既
Fit尼當加個lo 都可以

其實佢射術個啲冇咩問題，唔係差
最大問題就係成日眼高手低，決定又差

反而射12碼最差個個係son

舊年對屈仔聯賽杯
上次對般尼 冇印象佢miss 過十二碼
啲決定差嘅時候真係好差 勁嘅時候好勁

LM 最差
大力狗淨係識喺國家隊入十二碼

近期replay son球第50球英超
射失12碼再補射入番 極on9

嗰場reina 上曬身
仲要好似已經斷咗手

條友對自己咁有信心
12m應該都唔會差

好似係

son係12碼真係爭啲
之前係國家隊都係咁

睇son個助跑已經估到佢射邊

如果要講幾個進攻手最差係咩

Kane 傷
Alli 決定
Son 抗壓
LM 團隊意識

啊芬未睇得夠 但感覺冇咩特別差

gf係咪冇得留
又冇波踢

點解你啲決定咁屎

我淨係知jf冇得留

gf 係呢個摩佬system 嘅其中一員 唔似你
有打邊路同埋有中路嘅推進能力 可以隨時切換
係摩4231/442邊中場嘅唔錯人選
btw硬係覺得gf 傳中好過臭

咪jer啦

佢嘅威脅同運球次數成反比

不過老實講 嚴格黎講成隊波除左牙傾都真係唔多識射12碼
今年我地2個盃仔都係互射12碼出局

Kieran Trippier has been charged with misconduct by the
@FA for allegedly breaching betting rules relating to his move from #thfc to Atlético Madrid. | @SkySportsNews

脆 cls

都見到

樓主快pin

其實咩事

英國有得買轉會
脆一係自已買自已轉會去馬體，一係放料比人買

咁都比人查到
落左幾大注

"I want to make it clear that while a professional footballer, I have at no stage placed any football related bets or received any financial benefit from others betting."

應該係放左內幕料比人買

賭狗

cls

用and, 即係兩樣都有？

又逼害脆

矮

打極速防反咪勁

背身hold ball 佢幾好 初嚟到英超唔輸蝕

真
佢鳩跑夠㗎啦 咪掂咁多波

Dier幾好，喺英撚多數有份主射

佢同迪比都係上身壯得黎，下盤都幾穩

不過可能就係因為佢短所以重心夠低夠穩

where 短

身短啫

Foyth 廢

屌你老母

修夫基條仆乖話我地咁廢，都係靠死球，12碼多，所以集訓都係操依d

Dier 我有頭鎚

垃圾

襯有價好賣

武肺過後 球員價格一定跌到仆晒街

無咁易再有100n150m呢啲癲價買人

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur are happy to allow Danny Rose to leave the club for as little as £5M this summer as transfer fees prepare to fall.

Rose will enter the final 12 months of his contract in July and is not expected to play again for Josè Mourinho.

#THFC #COYS

on9啊

無謂阻肥花發達

有無發覺平時講到主席財技點叻點叻，但一到賣人通常都係賤價賣

嘈嘈嘈
賣Wimmer賣到十幾m夠愛主力丁幾年啦

賣人嚟講，利記先叫勁

出租車先勁

諗起有個我地青訓防中個個史超域
完約過左利物浦，都係踢下盃仔同外借，之後8m賣比候城

成件事超on9

vdv都係8M咋

Rose 1M買，5M放，仲要已經過左高鋒期，你話仲唔係財技叻？

德甲都一推再推遲
依家又話科隆有人中招
老實講 唔多睇好英超開得番

咁英超筆轉播費咁大
佢地梗係想開翻

應該會格硬閉門踢

意外既野好難講

樓上條友係咪青山出黎
第個post都見到佢

報左警
樓主

傾想點

做乜鳩

睇口型都覺得痴脷筋

主係公海好能搶口速龍科做野未

仆街，同仆街安傳好密。。。唔好要啦，依件野

嚟熱冇金章掃呀 走啦屌

呢個鏡頭都係世三果張經典d

咩事

中華豬光沉船區報名

影都唔見。。。。。。

？？？

大力b買嗰隻馬好似跑尾二。。

咁佢都幾勁

我記得之前行過好多人吹奏佢嫁

佢係勁就入左黎派我喇

世三個張係專門回應西環政府嘅嘴炮

《Telegraph》記者Sam Dean報導，法國中場尼當比利（Tanguy Ndombele）雖然受到巴塞隆拿青睞，但他決意留在熱刺爭取正選——即便他與領隊摩連奴（Jose Mourinho）關係持續緊張。

尼當比利在去年夏天以6200萬鎊由里昂轉投熱刺，打破後者隊史轉會費紀錄。但是，他在英超首季無法適應，在熱刺眾將中惟獨他被摩連奴出言批評。這位23歲法國國腳受到巴塞隆拿關注，而巴塞更打算以交換球員方式把他羅致過來。

然而，《Telegraph》的報道指尼當比利堅持要在北倫敦證明自己，不想在球隊碌碌無為而離去。

今季熱刺經歷換帥（由摩連奴代替普捷天奴）、陣中出現動蕩，加上球員本身的傷患和對新環境的水土不服，令首次到海外發展的尼當比利難以踢出身價。另一方面，縱使尼當比利未獲摩連奴歡心，但是球會主席利維（Daniel Levy）不甘於讓尼當比利離隊，因為會方花費不少資金在他身上。

在武漢肺炎擴散、英超停戰前夕（般尼1-1熱刺），尼當比利的表現受到摩連奴批評。在半場休息時，尼當比利被入替。賽後摩連奴很不客氣地說球隊打少一名中場球員，並直言期待尼當比利有負眾望。「我應當說，他具備足夠的時間去更上一層樓。我知道英超難踢，而部分球員需要較長時間去適應異地聯賽。但是，有潛質的球員應當貢獻更多。」而在較早前不敵修咸頓一仗後，摩連奴更斥責他經常「受傷」。報道指，熱刺陣中的球員亦認為，如今尼當比利的情況如同以前梳爾（Luke Shaw）在曼聯被摩帥欺凌一樣。

巴塞隆拿副主席卡當拿（Jordi Cardoner）早前表示，球員交換在往後的歐洲轉會市場越來越常見。巴塞已經把古天奴（Philippe Coutinho）、奧斯文尼丹比利（Ousmane Demebele）直接列入交易籌碼，而施美度（Nelson Semedo）和拉傑迪（Ivan Rakitic）隨時可被出售。

on9 post

On9球會on9球員 on9會然 on9 po

議事論事
科都幾慘

wei~~~ bird

又比人針

屌你放大一場黎睇

不嬲都係
咪淨係記得你紅左個場

#thfc manager José Mourinho is expecting to be limited to free agents and swap deals in the next transfer window due to the financial impact of the coronavirus. | @StandardSport

笑 裸辭啦

#由於會然科行為不檢 連累球員科比熱區所有人歧視

速龍
廢
中學未畢業
紅牌王
on9

仲後生。。。去其他地方浸下進步下

預計今季可以得到嘅球員：

金章安

燈好啦，最唔想就係要佢

@學生隊

呢幾日好多人比人篤影barcode po ig
香港地真係睇人仆街最開心

我覺得⋯⋯好過無

做咩咁燥底
係咪影左barcode比人篤灰

妓都有傳

都可以追你

樓豬我屌你老母

go MU la diu

咁重口

Lyon have slashed Memphis Depay's price to £30m with the player entering the last year of his contract and stalling a new one [@espn]

Tottenham were interested in bringing Depay to North London in January [@CmdotCom_En]

身位有無進步到？

睇過下里昂同荷蘭
進化咗嘅迪比同荷B仔比
荷B仔係佢弱啲咁，佢技術仲要再勁幾多下

咁30m抵到爛啦

on9

垃撚圾

on99

科夫

科夫狗

垃圾科夫

科夫垃撚圾

垃撚圾科夫狗

垃圾post

rubbish 樓主

樓上係on9

反彈

樓下係弱智

我

食左飯未

幾時食藥

-.-

洗版

#thfc Another financial blow for Spurs as NFL confirms no overseas games this year.

破產未
執柒左隊波啦

所以今季唔係賣人嘅話，我傾向相信都係以簽自由身球員為主

但間間球會都係咁諗

熱刺門將羅利斯：如果因為新型冠狀病毒疫情令英超最終不能復季，而利物浦不能成為冠軍，那就太殘酷。

羅利斯（上圖）

聽講你5**哂

收撚哂皮了

通常考完話自己會收皮既人
最後出黎都係5**

但佢大傷。。。

個陣唔係大傷，我估都未必買荷B仔

咁荷B都唔係唔好，又後生d，識應都算快

Hold 波僅次於牙傾

但始終係翼，我地要正前

荷蘭前場3人組，都打亂黎玩嫁啦
所以先本身覺得買埋Depay都冇問題

但依家摩佬真係需要個好傳統嘅正前鋒
依下惡搞

摩佬帶親既隊都要一個好勁既傳統正中鋒
以前既世界級大米唔洗講啦
杜奧巴
DC

都係勁既

科要準備返學了
心情如何

弱智都要返架咩?

信唔信我叫立花大哥飛刀插死你

邊個死毒撚著淺藍歐聯字son行現時點

咁撚難carry都夠膽著出街睇怕果位人兄真係不同凡響 有勇氣

我屌你老母

穩陣咪著番sport野
係唔知點解出街見親人著波衫都有陣柒味

買完件龍門波衫結果發現太大都冇點著

成日見Facebook話要留波衫嗰啲都係XL-XXXL

好撚好笑咩
利申 M-L size

咁瘦點做速龍狗啊

我龍門衫買S都嫌佢大 但S已經係最細
所以真係買黎擺
一般果d買S就岩岩好 平時都就咁著
其實亞洲人骨架撚有咁大 特別係香港
買得果XL以上既9成都係肥

你見過速龍狗好大隻
科咪岩岩好

黃黃巴幾耐冇出現過

北倫敦打比

fifa專員

色色龍抵達倫敦

熱區大把失蹤人士

Lm

牛清

點解你咁耐之前已經係到仲係p牌

[member]你部門有HO ？
我呢邊冇[ /member]

冇人識你

有你咪得囉

番工無野做上黎9up下

弱者先要返工

弱者先要重考dse

ig 老納比人淋水條片都原來成10年都有

其實大家點評價個陣老納

弱者先比人外借

Bentley 最後嘅Highlights

吉祥物嚟講幾好呀，係卡比路被炒先直線向下

dse都要重考？？
你肯定係買麥記要睇紙仔對住講D撚樣

佢係

呢張野幾乎每一個post都要出現一次

我就係係上一個post搵既

你一講起我就諗起前幾次都係我po出黎
原本都已經打算呢個post放過佢
點知比你搵左出黎

韋利安同意轉會熱刺 摩佬親自勸他加盟

據《拜因體育》節目主持人李察-基斯透露，車路士球員韋利安（Willian）已經同意下季加盟熱刺。

韋利安與車路士的合約將在今季末到期，屆時他可以自由轉會到其他球會。過去一段時間，媒體一直將韋利安與熱刺聯繫在一起，基斯指出，韋利安已經與熱刺教練摩連奴（Jose Mourinho）討論過相關事宜，並同意下季加盟這支北倫敦球隊。

雖然車路士不想看到韋利安加盟「爭四」對手，但由於未能談妥續約，他們對此也無能為力。今季至今韋利安為藍軍出戰37場比賽，貢獻7粒入球和6次助攻。(SIna, 06/05/2020)

我好似未訓醒

諗落明明有荷B仔有兒子有LM有LML有SSK有SSG

仲要金章嚟做咩

買巴塞個個Braithwaite啦
都係坐後備

置頂啦屌 高質gif

我驚置頂比科負皮

驚鳩咩 個弱智唔識㩒制
剩係識屌人老母

官宣加盟掃熱刺章

後備前係般尼到揀個算啦

荷B son ssg都係左

如果唔要lml，要金章都唔出奇
係睇摩佬點定位ssk

玩fm都發現重左輕右

下季陣容流出

已置頂

睇落好多人 但今年傷鳩哂
但如果個個都冇事 前場除左正前就逼爆

咁多年收咗幾多息？

我地啲人唔傷簡直係一個笑話
lml已經係一個例子

瞓覺 收回佣 成日FF想做英格蘭教練

不過今季果種傷法直頭似係比人落左降頭
D主力輪住大傷 最後一齊大傷

成日覺得隊波個陣打得好只係靠摩迪同BALE
戰術層面好似冇乜特別

好掂喎
雙翼齊飛
坐擁英格蘭隊長

daddy而家都想要嘅正中鋒

啲人成日話老納教嗰陣係執十一個人落場自由發揮，六十零七十分鐘瞓醒就換下人咁

其實我地早幾年係冇一齊大傷
但係keep住輪住傷

輪住傷都冇咩 一齊大傷咪碌柒

輪住傷都冇咩...............
傷完3m傷wym傷完中場傷son傷完前面傷後防傷完Lloris傷kane

仲要少人用過今季，傷一兩個都gg

Sor 都係近呢2年先開始睇波
但如果係咁既話今季咁多人都傷到冇人用

打電話果去同個球員講 你今場正選打咩位 自己諗回點踢好個位

之前係輪住傷，但咁岩有人爆到，逐個逐段爆

但近2季啲態閪到，啲人開始傷到爆唔起

[LaRoma24] | Tottenham Hotspur are ready to negotiate a transfer for AS Roma striker Patrik Schick after RB Leipzig were denied a discount.

Schick spent the season on loan at Leipzig, who also had a €29M option-to-buy in the event of Champions League qualification.

#THFC #COYS

Jed

上季傾傷都係靠son爆
歐聯四強就靠mola
16強果陣靠隊長
但大屎忽走左之後聯賽插水式表現

XXX好返了

好似返工Hea上司嘅feel

其實d 波好好睇

會簽前鋒既，我咁樣自拍一張

Willian's entourage insist their player has not been in recent contact with José Mourinho over a move to #thfc. The winger is more likely to sign for Arsenal. | @j_castelobranco

不如嚟做多次體檢先去妓啦

希望Willian n年後出自傳 寫番利維當日講咗咩

一上黎就見到d咁勁爆既野

熱刺電競隊cc龍今晚10點有比賽

想問邊到有lin睇

spurs twitter/fb/youtube

thx ccb

ssg廢到

完全無得打

影衰熱狗

其實係咪特登輸之後順手叫主買左arron

賣得喇ssg

136同139都係佢，威啦

打膠

主又係到新聞炒作做生意
又賣翻上季綠色個件

熱刺球員俾人問親邊個隊友最勁
都會答3m咁嘅
爛賭雀都唔例外

買完aarons,打閘又得，打fifa又得

打科更加得

收皮啦 垃圾
除左屌人老母仲識咩
低質到咁

識打j

因為真係好撚勁
肥普有佢基本贏7成

如果依家摩佬有佢，有7成煩惱已解決

其實賣走佢又係邊個既決定

多數都係傳係佢自己覺得老，想輕鬆啲
話個陣利維咁爽快就鬆手，都係話見佢勞苦功高

肥普係想佢留哂成季

仲記得有條片係3米同人鬥cool波
冇人夠佢黎

佢好似係覺得自己回塘 想襯有價好賣嗰陣時走 當報答球會 好似係

係1516個陣中場中單人抗壓兼做由防轉攻，仲要9成突破率加9成傳球成功率

癲撚到on9

加埋top fit wym

呢條撚屌廢到仆街
睇羅馬嗰陣已經夠失望
唔想見到呢個友

係rb算翻生
踢翻森多利亞個款雙箭頭

係羅馬on99搵佢打單箭，仲要迪斯高個款

但佢羅馬嗰陣係連波都甩
仲廢過卡連歷

個種睇佢，信心危機都爆，以為廢左嫁啦
勁有蘇達度晚期係我熱種感覺

輸西黑Roma緊係要Under仔做乜膠呀

屌你老母 聽日又捉幾多個

唔知

我話你

唔想玩膠 我地都要個心態返黎

唉 可能聽日之後見我唔到
香港變成咁 真係無力再活落去

咪喇

今晚樂富嗰單根本就721翻版
已經無咩人理 可能大家都攰

習慣左啫 相信可以再點得番

擺明係局啦
星期五都冇大會

野餐咪係 聽日一定係跟立場姐姐

可以睇番立場姐姐同氣象巴篇文
聽日主要都係班議員嘅戰場

聽日唔係國歌法
係選主席
如果琼狗個會合法
以後議會就形同虛設

但係票數

議會一早就形同虛設啦 早啲拋棄對制度嘅幻想咪仲好

咪就係輸票數
所有議案上到大會一定過硬
如果今次內會守唔住（雖然係少數派柒）
姐係所謂外界法律意見係成立
咁只會愈黎愈多惡法
可能唔洗等9月 23條已經過埋

所以心情就真係好撚不安

姐係咩都唔做等死啦
仲有少少希望都要試下

係better than ignorance
但結果都係一樣
係香港呢個框架入面抗爭完全係高成本極低收益
真係想成功嘅話要喺香港以外做嘢

但全世界都比武漢肺炎搞到死死下

宜家呢個環境要光復到香港
我覺得唯一可行而大部份人會參與到既就只係得35+
只係到時又會無限DQ
其他都基本上無用
靠美帝？侵侵只係個生意佬 唔好諗到佢咁偉大
國際戰線？點解人地要幫你 就算台灣都唔一定要理你
所以有時真心灰

武漢肺炎吹大咗啦
歐美都就快回復正常

你都識講中共dq就玩晒啦
我嘅意思其實係去外國發展革命組織
香港嘅抗爭者冇組織冇資源冇外國政府直接support
革條毛咩師兄

外國勢力
邊個睬你先

唔靠外國勢力靠‘二百萬黃絲’咩
唔係話外判革命 但獨立嘅資本就係其他政權support
完全靠自己唔靠外國嘅下場就係呢十年加泰 其他國家唔support 就算係幾大規模嘅抗爭 甚至宣布埋獨立都係即刻收皮

死差唔多三十萬人都叫吹大咗

死嘅多數廢佬
其實真係唔大影響
香港近兩個月都冇死過人

香港無點死人就=吹大咗？

醫護：

郭大狀加油

[球員消息] 孫興慜今日完成軍事訓練，157人中結業排名第一

據韓國聯合通訊社消息，孫興慜在今天上午結束了海軍陸戰隊的軍事訓練，在157名參訓人員中，結業排名第一，並獲得了獎項。

孫興慜在3月20日進入濟州西歸浦市的海軍陸戰隊訓練營，進行為期三週的軍事訓練，其中包括心理素質和戰鬥訓練，涵蓋了個人槍支射擊、刺刀、槍支拆卸、個人戰鬥、行軍拉練等多項訓練項目。

在最終的結業測試中，孫興慜在射擊訓練中10次10環，心理能力評估也是獲得滿分，此外在其他項目中都表現得很出色。在每次戰鬥中，他還履行了班長的職責。

一名訓練營的軍官也表示：「孫興慜是一位有禮貌、舉止端莊的學員，雖然他不是海軍陸戰隊隊員，不過我希望他能成為一個越來越強大的球員，永遠銘記在訓練中的不屈不撓的戰鬥精神。」

來源：虎撲體育

-Leo

Son咁堅

關醫護咩事
香港上年九千人死於肺炎添

心理能力評估也是獲得滿分
下？？

對自己人緊係唔落手

你咁樣直接比較係有謬誤，正如下圖腸癌死最多人，但唔代表食道癌係吹大咗。再講兩者醫療處理、大眾反應上完全唔同。

條友假膠來 唔好認真
禁起底你就明

9up下姐
只係覺得呢次疫情不似預期

見到你個名都知假膠
底都唔使起

thanks

唉

一年後
政府唯一反省嘅係
“屌，做乜當初班友會去到金鐘”

所以咪咁撚驚同北韓開拖

其實明Keane巴講咩
但好多時會覺得如果咩都唔做唔反抗好難下到啖氣

i mean 係議會內部

議會外嘅點都要做

holding dllm

我大半年前肯定唔會咁講
現實就係話畀我知香港人只能順住大形勢行住先
好多人沉醉喺612個成果 但同時冇睇清形勢變化
逃犯條例爭議本身煲咗四個月
609之前已經有兩次反修例遊行，仲要商界帶頭反對修例
法案委員會內部已經開咗幾次波 都擋唔到二讀 之後先吹雞609
當時各大平台都有文宣叫人出 連登更加係洗版式宣傳，先造就百萬人上街
而家都冇好似之前咁樣滾雪球，完全冇可比性
再講以前黑警會放水畀你任塞夏愨道 集結未必charge 過咗一年佢哋手段硬咗咁多 我哋自己又冇升級過 吹雞又唔夠人 都係有人睇唔開嘅話我冇嘢好講

1717 #立法會

記者追問泛民有何進一步行動，泛民回應今日不是終結，他們會繼續做好在議會的部份，如郭榮鏗會繼續主持主席選舉，亦考慮從法律途徑跟進，但需要香港人同心協力。

簡單來說，泛民似乎亦未清楚自己的下一步行動。

#香港新聞

香港人呢一年冇進步，泛民直頭開倒車

又唔好咁講，呢個禮拜計識得搵陳文敏算好
今日鬥人多無得講啦，等過兩日點

大家小心

一啲啲啦
有少部分仲值得留嘅，其他就

好多連戲都唔做全套 正常人點會信佢哋選舉之後35+會攬炒

35+又唔只係泛民嘅，仲有素人無派嗰類

同埋覺得一投到35+就攬炒到，支共連泛民嗰啲Dq埋又阻交接又阻選主席又Jr乜乜柒柒嘅啦，驚閪

有冇藍絲熱狗出黎比我屌兩句

其實對35+從來都冇咩期望
只係佢地有能力做咪做埋囉，到時又DQ又盛咪順便做埋點燃啫

唔計犯眾憎嗰堆泛民 又可以出到邊啲人玩到35+呢？ 我唔覺得有好多非泛民素人可以上到
立法會一定係大政黨嘅天下 素人冇政黨support 99%玩唔到 最後啲議席又係入泛民袋

咁師兄點睇熱狗

似我

我屌佢老母臭西 祝佢一陣含家橙

對唔住 我黎

好撚灰

熱血公民同熱刺一齊全部落地獄啦

隔籬po都講得啱，既然某啲泛民仲攬住咁大個包袱去「議會抗爭」嘅話，咁不如選個後生入去攬炒。不過係要諗下點證明立場比選民之餘，又順利過到DQ主任嗰關。

今日睇live仲以為鄭泰會真係幫手
點知都仲係咁

唔好再犯梁遊既錯喇
後生加有政治學識既得好少

你唔表明立場，就畀人屈做鬼
表咗就直接DQ
真心難拆

諗返起天琦 逼你簽野都冇得玩

梁游冇犯錯 佢哋只係早咗一屆入去

我意思係

唔使諗35+ 後嗰屆泛民做成點
因為真係投到35+出嚟，支共會第一個炒咗個立法會

新東keep至少到6：3嘅，總有一兩席流去非傳統政黨度，就算泛民最後31-2咁，都要夾埋其他3-4人失35+, 要夾過半數行動嘅，點都唔係泛民玩晒

我個人感覺 就係衰左最後一步玩野玩大左...

好肯定今年攬炒派入去都係做差唔多嘅嘢

重點

咁長毛 姚松炎 小麗老母呢啲咪又係做鳩佢

有冇35+結果係一樣
只不過泛民啲垃圾我唔屌唔痛快

梁游，以至後嚟其他人係我哋錯多

佔中完大家攰咗定點無上街支持人，記得有個支持梁游的遊行得千零人定點

割蓆，當日都幾多黃第一句就話佢哋on9累全家點點點，但就同其他議員一樣唔明dq得一個就會繼續dq, 無盡力屌政府dq犯法乜乜物物，俾689快速偷雞

唔識點駁

我又唔會話佢地錯哂
咁一定有人唔奶共架喇

一日未燒到自己嗰疊一日都唔care
過多幾年又話邊個邊個行得太前
根本就係香港人嘅共業

what can i do

捉到手足打輕手啲...

男？

好似有風吹巴塞個拉杰迪

Louis van Gaal has revealed Daniel Levy left his home in the back of a car boot to avoid the press after holding talks over Tottenham job in 2014.

“Daniel Levy went to my house here in Noordwijk and left in the trunk, because Jack van Gelder was outside”

#THFC #COYS

能屈能伸 我主

型撚到

想念祂

回家吧

erik dier

eric lamela

我玩日版第一隻就買科

著到成身黑色返工
都唔知返唔返到屋企同老母食飯

好彩港版未有科

準備定2000蚊

科其實都ok好用 唔係齋用嚟儲

儲齊一套右閘 脆好似同你個game用緊同一張相

DIER 90

咁耐冇傳城城 係咪冇機啦

係 下年用科

下年科都唔係到 點用

會唔會放到10m

Ching訓醒未？

??

一個人心中只有一個寶貝
久了之後 她變成了眼淚
淚一滴在左手 凝固成為寂寞
往回看 有什麼

那女孩對我說 說我保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多
她漸漸忘了我 但是她並不曉得
遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

成晚無人上水有啲擔心

我班老死呢

脆回家

速龍科成晚忙住開罰單 邊有時間上連登

咪玩膠喇

內疚啊？

屌你老_

岩岩先見到公海有篇野話我地成日玩膠
波台有咩錯wo

冇話錯喎 真係好撚肉酸

唔係話你呀屌

有d係講到成個波台都係

我做免費五毛

咁有啲真係好撚煩
圍內係自己狗竇玩咪算

影衰哂我地
搞到我都唔敢比人知我係波台狗

我一定開po唱衰你

我們都是波台狗

屌你 係到影衰熱po

隨時6月有返波睇

攬炒

全民感染

抗體

肥花怒屌復賽

唔踢都有人工收，點解要復

德甲都格硬復
英超搵得仲多點會唔復

派我

派唔到
前排玩畜生輸左成皮
要買波圍番條數

派我 做你兒子

你派我

爸爸 我要零用錢

冇你份

樓上成班唔要面
我都幾肯定我後生過你地

巴打成日留意我

聽日整條3T心水黎

唔識睇馬
你去搵大力狗

佢上次比ccv追擊 唔敢入黎

大力狗仲有入黎咩

去馬post咪得

[@DiarioAS] | Tottenham Hotspur are keen to compete the signing of Real Sociedad star Diego Llorente.

The versatile 26-year-old can play both in defence and midfield and is expected to leave the club for a quarter of his release clause due to the #COVID19 pandemic.

#THFC #COYS

老蘭回家

科躝

發生咩事

上次ccv笑9 大力狗揀個隻馬跑尾二 好似係

好似同son續約咁，趁而家平預早買定幾件啦

The @PremierLeague's Project Restart may have had a major barrier removed with authorities now open to matches taking place at clubs' own stadiums as long as a number of safety criteria can be met and they cover the costs for the sufficient policing of venues. | @MailSport

主：我地冇錢買

之前都好耐無入啦

特別鳴謝：鏡報 提供笑話一則

According to The Mirror, Barcelona are interested in signing Juan Foyth from Tottenham Hotspur in the summer transfer window.

唔講仲以為巴塞係我地既垃圾回收站

美斯叫 我走了

科夫狗咁好扭，去頂小花個位？

科要嫁入豪門

3T典買

熱門拖全餐

高攀唔起了

不了

係咪又要WFH啦

一路放緊假

冇得放

拖拖下完左sem
今年乜柒都冇學過

online learning

一堂都冇上過
除左Online Present

Exam晒？

Assignment finished?

係

其實online present 會唔會好on9
如果係同科技有關既科仲要做埋demo
都唔知點示範

Of coz

咁我又唔係讀呢D
不過咁搞到present連貫性好差

頭場點

戒賭中

小注

馬就不了
唔識玩就損手爛腳

我一路有個問題
真熱名單另外3分2人去左邊
有D就唔係成日上水
係到既得好少 再唔係就冇po過波衫
定係個名單早到起底都搵唔番個名？

完全封鎖左你點入po

Search咪有
之前波po blocked左唔少人啦

頭場贏左300
夠食一個星期

不嬲都好冷清

出黎講野個啲都係得個十幾廿個

又唔比心水
1 5 7 10 針了

加埋而家停賽

但唔係有班人一早就po過波衫咩
定係po完再冇講過野

收到風速龍科拉左唔少人

屌，我6月先完晒assignment

cashed

馬唔岩我忍手玩番波算

1 3 6 9 12

正
等家姐醒返搞大埋佢個肚

又小注

咩事阿你

姐妹丼嘅極限
同時幫夏生生仔

咩h漫

聽講植物人都有到仔，唔使等佢醒

屌你虐夠未呀

Foyth's representative Claudio Curti if the defender has a future under Mourinho:

"For what has happened in recent times, we don’t think so. But we still have a pending talk with Tottenham to clarify the future. We don’t judge the coach’s decisions and we don’t get involved."

躝啦

我屌左出聲
on撚鳩 想點

最好個有婦之夫又出返嚟
意大利個煮飯仔幫夏生養便宜仔

咁就神作

徳甲就開，熱人應該睇咩徳甲隊

冇

我德甲咩都睇下

Serie A clubs have voted to resume the season on June 13
SKYSPORT

🚨 BREAKING 🚨

Dele Alli was held at knifepoint after robbers broke into his house during the early hours of this morning. It is believed he suffered a minor facial injury from a punch. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Wishing Dele all the best. Scumbags. 💪🏻

Source: {MailSport} ✍🏻

[@TuttoMercatoWeb] | Tottenham Hotspur and Juventus have opened negotiations with view to potential player-exchange deals.

Spurs are discussing the possibility of swapping Serge Aurier plus funds for Alex Sandro & Danny Rose for Mattia De Sciglio in a straight swap.

#THFC #COYS

屌你

肥花

仲睇呢D on9野 因住睇壞腦

靚仔樣冇左係咪可以專心踢波了?

我好似由舊登到呢到都冇貼波3

其實我係冇買得件褸

德甲好睇過英超
萊比錫,04,多仔

我都無

有買波衫不過懶得又寫紙又影相又upload上嚟

大波波

同我差唔多時間出現係個po既多數迷摩
所以影上黎識別下

不過有追開po都知我唔係

到最後都係認名

我迷普 反科

我淨係反會然科

下

講到迷摩 又要上水了

其實你幾時迷佢

我係迷avb先睇熱刺

後期嘅avb閪到令我開始認真睇波

唔係掛
成日比人456

英超正在密謀重啟，有關復賽賽程正與電視轉播商商討，英國《每日郵報》爆料指，一眾獲得轉播權的電視台，已被通知英超將於6月12日或6月19日，兩周其中一個星期五晚重開，上演1場「揭幕戰」，然後星期六、日各進行4場賽事，餘下一場將會安排星期一上演，以完成首輪10場比賽。

雖然落實了賽期分佈，但具體英超20隊賽程仍未落實，據報英超賽會有意安排曼聯作客熱刺，作為首輪的開幕戰，事關熱刺領隊摩連奴，倒戈前東家曼聯肯定極具話題性，勢成英超重開的焦點大戰。

一嚟就咁刺激

我地d人好翻晒未

唔洗分析
直接買對家

多謝樓主支持已經不敗咗2個月嘅熱

希望你燈力夠強

唔夠一個月時間，操唔操得起個狀態

以為我燈？
其實係我地廢

why not both

國米三冠開始
聯合軍既最後希望

休左幾個月最近燈力如何
我熱靠你

男人老狗成日扮可愛

成班人唔識尊重樓主
成撚日話我燈

無計,你燈神前科多,加上熱而家廢左有時要靠運

含撚喇你

「N賓起底」波台 LOL 戰隊

有冇熱狗仲有打

不了
我知你鍾意含

屌，原來碧咸係AIA大使

我冇咩要求 燈到有歐聯踢就得

牙傾做左 Leyton Orient 既2020/21 既波衫贊助商去做善事 幫英國醫護打氣

我加泰狗迷愛字頭迷普 最後搞到變熱狗

Fm用緊依隊

BREAKING: We’re delighted to say that former loanee @HKane has taken the club’s shirt sponsorship for the 2020/21 season.

The home kit will be a thank you to the nation’s frontline heroes, whilst @HavenHouseCH and @MindCharity feature proudly on the away and third.

Read more 👇

球霸

3年前嘅今日

7公現真身

圖呢

認真有啲想買佢深色個件

嘩 拜仁同抖音

hummels 嬲鳩

好彩佢今季番左多仔
前排先屌鳩完D人用抖音戇居
然後拜仁就...

有冇人有興趣，純粹搬屋要清位

點解咁睇唔開呀ching

你話印左脆皮狗 2
或者弱智科 21
都可以考慮下
宜家不了

脆皮狗2得你會買嘅姐

有人話印 到宜家無哂聲氣

含撚喇所有政府既走狗

堅無位

無印

香港已死
考個dse都比人dq條題目

成個政府都有爭議wow
有冇諗過辭職

垃圾到仆街 少少野就話DQ

要化身玉皇大帝打救蒼生

快喇屌你老

大帝都俾人屌
不化了

悶到玩番跑online

跑跑卡副車

卡丁車

好似出手機驚

係
玩緊
好搞笑

又一個童年回憶

最近劣作

#thfc Kane tells Good Morning Britain that every Spurs player has already been tested with everyone negative. @standardsport.

Kane: "We had tests on Monday, all the players and staff had tests & everyone came back negative which was great."
Also says:
– The majority of players are looking forward to playing again
– No conflict of interest over Orient shirt deal
– Important to keep all leagues going

算啦 支持林鄭 打倒暴徒

fb見到廣告，搵wingto配音新角色

同以前唔同左勁多
我用左一晚升上魔鞋

釣魚就得喇

我大半年前玩過，比細個玩嗰陣送多咗好多嘢
但開一場要等好耐

係
TR又易拎左

不過我講緊對上一次玩係小學既事
好多圖唔識玩

唉 咁就10年
結婚果個小學同學都冇哂聯絡

[CalcioMercato] | Tottenham Hotspur defender Juan Foyth is destined to leave Spurs in the summer as he doesn’t have a good feeling with head coach Josè Mourinho.

Leeds United identified the Argentine as a potential transfer target aswell as Barcelona and Sampdoria.

#THFC #COYS

Barcelona

講左幾日

佢話美斯搵佢

有咩出奇

去意假收牙朗山

今季森多好危

踢巴塞
人唔笑

有冇咁多人爭啊

其實真係唔差，阿根廷國家隊個表現係幾好，但係係典型縮後閘位

以為貪佢靚仔添

科其實同碧機好似

如果唔係因為會然科我都唔會反佢

我真人都幾瀟

你真人幫人吹蕭

出到去變球王，到時又話科幾時回家，到時就好笑

其實我覺得科真心唔差

Lamela個髮型

白頭佬

嘩做乜撚野呀

聽聞係七公叫佢標旗立異，刷下存在感

#thfc centre-back Davinson Sanchez says his wife is happy with his lockdown performance: "I have been working in the garden, watering the plants. I have been in the kitchen too, lots of cleaning, my wife is happy." [Sky Sports]

9upper

轉行做家務算啦

我無處不在

除左球場上

等睇魯爾區打毗

多仔個陣

話說琴日多仔好似話同抖陰合作
曉武士會唔會屌老母

脆皮狗呢 屌你老母

前排笑完拜仁依家多仔都合作

屌 多仔個場搵peter黃講

買左04

睇 紅牛算 TVB不了

上網搵左link睇多仔

點睇
打吡冇球迷冇萊斯=冇氣氛
仲要d人鈍左好多

冇feel,英超應該仲明顯冇氣氛

又唔一定
多仔本身個主場班球迷講緊嘈到拆天
所以呢場落差感應該係數一數二大
仲要打吡

至於班人鈍左就無可避免

之前唔記得邊個聯賽話會係閉門個陣播球迷打氣聲

仲恐怖

咪好似德甲 好似話一係播球迷聲
一係放大啲球員同教練叫聲

btw突然覺得佢地鈍極都順過之前我熱

D波慢到連柏達邦都送唔到角
頭先開左RB果場黎睇係快D既

無觀眾既波好撚無feel
好訓練feel

係咪已經放大左
成個室內場咁

會咩？ 係咁斷wo

咁英超同德甲又冇得比既

屌

入左波都冇咩feel

又練燈力

個慶祝好on9

入波無得攬埋慶祝

04連埋停賽前已經好多場不勝
仲要有幾場比人大炒

笑死 RB輸埋

原來係之前哈多士個教頭華拿

可能反及呢

你依家先知
佢季初唔錯嫁
德甲官方YouTube仲出左首歌讚佢

冇跟開德甲

又入

個龍門都幾渣下

04真係信唔過

Btw我全場淨係識兩個球員

紐布爾準備雪到走

連續幾次打吡買多仔輸到仆街
一買04就大炒

拜仁班管理層仲話會叫紐亞讓時間比紐布
我真係唔信會得

紐亞死都霸住個位
國家隊同球隊都係

你話佢仲係全盛時期就話
近年都多左好多蝦碌野

04比人04

屌你04換走埋我最鍾意既球員

我地之前都好似傳過沙利夫辛尼

[COYS - 復賽倒數] 熱刺球迷吹水區 210

賀芬咸今年都好慘

04個31號幾靚仔

有無熱刺21號咁靚仔先

04呢幾年係咪比人大炒到麻木
明明出好多勁人 但完全留唔到人

一個天一個地有得比？

P.S. 熱刺21號=地

好悶啊

爆post未

又輸錢